[無圖]有無人知依家lulumanlulu去咗邊

波大遮三醜
樣普通但副偈真係風騷入骨
佢阿媽真係生得佢好正

又正啫
不過都係想搵返lulumanlulu

無啦
成日俾人放上網討論
ig成日轉名又唔post相

錯啦
應該係佢啲相俾人擺左上某論壇所以潛左